200上一皮

買左全主4x1

第1關就要斷

樓主可以入多200

頭關1:0半場